疫苗磚家小組 又合法殺人 玩死幾件廢老

打科興針算唔算打毒針/安樂死？